1. Переменые можно обьявить 3 командами:
var - устаревший способ, сечас не используется.
let - используется, если переменная будет меняться по ходу кода.
const - используется чаще всего и задав этой командой значение будет постояным и неизменым по коду.
*********************
2. prompt - при этой функции возможно получить от пользователя какие то даные кроме true или false, при confirm - ответом может быть только true или false.
********************
3. Неявное преобразование, это когда один тип данных преобразуется в другой, не конкретной командой преобразования, Number или String, а с помощью каких то математических символов или логискех операций, например 5+'5' сделает строку.